理大、尖沙咀、旺角一帶要大量要人

Poly手足要支援

全世界入PolyU，出唔到就開花！

尖沙咀shopping

想打既去開花，想安靜既去集會

應該未關架嘛？

求救

推

push

班仆街係咁開Tg 仲歡呼

想打就直接Poly 出唔到去先開花

Push

真正圍魏救趙係攻埋西隧同東隧

天下太平

推啊屌，特別油尖旺啊開花啦！救下埋大既手足好無？

佐敦裕華
有popo

推呀！
黃埔要人，快推！